祝哆啦A夢生日快樂！！

阿夢就黎出世了！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

腦震盪好返未

佢都未出世，點生日呀

我老婆好得意啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

感謝阿夢嘅陪伴
冇你就冇生存意義
冇你我一定唔會努力讀書做野
愛你一世
永遠愛你
希望有下世都可以永遠一齊
超鐘意你阿夢

佢出世了
係未來
生日快樂～～～～～～～～～～～阿夢愛你～～～～～～～～～～～～～

如果我知今日咁特別
我會寫左doraemon先